有無時裝設計師可以入一入黎

話說小弟入左 5finalist
黎緊會係某地行fashion show進行決賽(唔想自爆
不過小弟深知其實自己仲未夠水準
好多野都好仲係好唔成熟
有無時裝人可以比下意見我

交流下意見都得

時裝留意者

10月要行fashion show 喇

加油

咩都唔識 盲毛一個

幫你推多一下

應該無咩設計師會上連登

依度多數係係比又肥又臭又唔洗頭又著柒t既毒直男

我都係毒撚

留名學下野

我都想搵人教

毒撚唔會留意時裝 仲會以醜為榮

邊個話
比心機
Fresh Grad Fashion Textile

巴打邊到讀

英國

st martin?

冇咁有錢咁有才華入到csm

我覺得自己好廢

起

相關行業人士

有無咩建議/注意